---
layout: ../../layouts/MarkdownLayout.astro
title: История
---

# Кашемир

<img src="/images/articles/kashemir/1.jpeg" alt="some image sorry">

> Кашемир получил признание во всем мире и титул «короля тканей» за редкое сочетание свойств. Одежда из этой пряжи прекрасно удерживает тепло, при этом вещи остаются легкими и пластичными, шелковистыми на ощупь. Ткань не сковывает движения и прекрасно пропускает воздух, а это дает ощущение свободы и комфорта.

<img src="/images/articles/kashemir/2.jpeg" alt="some image sorry">

> Благодаря современным технологиям вязки, трикотаж из кашемира может быть абсолютно разным по исполнению: от плотных зимних свитеров из толстой нити, до легчайших кардиганов и палантинов, которые приятно набросить на плечи свежим летним вечером.

<img src="/images/articles/kashemir/3.jpeg" alt="some image sorry">

Базовая идея нашей коллекции – элегантность в повседневной жизни. Мы создаем вещи, в которых Вы будете ощущать себя комфортно и стильно. В независимости от того, предстоит деловая встреча или выезд за город на выходные, а может поход с детьми в кино. Кашемир выгодно подчеркнет любой стиль одежды, потому что легко сочетаются с прочими элементами гардероба.

Надеемся, что после знакомства с нашим магазином, Вы не останетесь равнодушными к этому замечательному материалу, чьи лучшие качества мы старались раскрыть в элегантном трикотаже.